今日係2月14號 大年初三

聽日就係2月15號好興奮呀

後日又番工

Where is ur bf

返咩工啊

喺未來等待同我相遇

嗰個就係我
咁我就可以比曬啲英文功課比你做

好興奮，希望快啲到聽日

今晚自己食飯
好Kai針呀

唔制呀我唔要做功課

唔緊要連登大把人今晚自己食飯

你條150都冇既自信黑肥柒MK今日又屈邊個向你示愛

接受現實啦

就憑你呢張
禾祝你年年有今日 歲歲有今朝

幾時同我結婚